1. Опишіть своїми словами як працює метод forEach.

Метод forEach - це метод перебору масиву, який запускає функцію callback для кожного елементу масиву.


2. Як очистити масив?

Очистити масив можна таким чином: array.length = 0.


3. Як можна перевірити, що та чи інша змінна є масивом?

У зв'язку з тим, що масиви не мають окремого типу, то перевірити змінну не масив можна за допомогою
виразу array.isArray().